旺角金魚街有間賣子電器材鋪頭不斷播願榮光歸香港！

老細好型，好power!

仆街 㩒錯負評

我正評你

正評返你
你有冇喺黃藍店app記錄佢做黃店？

老實講，有幫襯過，就係因為佢播既歌岩聽，(不過眼見有d人聽到首歌企係到諗一諗入唔入去)，點都好！希望佢可以多d獨家唔大路既貨賣，因為好多野我都有，諗唔到買咩

經過自然會知

好多黃店賣既野都貴d😭

推大個黃圈啦...

買魚經過聽到同埋無用個apps

貴少少，件野唔係淘貨我都會買！